點解澳門會住咁多緬甸人？

有冇澳門人解答下？

我哋緬甸人鍾意食牛肉乾

domestic helper嚟

無獨有偶，緬甸同樣有好多澳門人。

@james.bun

帽仔幾時回歸我哋連登波台懷抱？

星期日邊到最多沃门人？

橫琴。

想係波台出po
唔知出咩好

音樂分享。

我係澳門人反而想問翻點解香港咁少緬甸人
（認真：大部份長輩係排華時走難落黎嘅緬華（50-70），而家後生戈部份係嚟謀生嘅外勞（真緬族））

點解嗰陣緬甸華人走難會選擇去澳門？

其實我都想知點解澳門特別多
利申：幾個同學老豆/老母都係

睇黎當年得澳門肯收緬甸難民
（去大陸戈啲無耐又走翻落澳門）

其實台灣都有（中永和緬甸街），不過可能人少（相對成個大台北）無咁明顯

俾你地講到有啲想食雅馨
Btw,仲有冇其他緬甸餐廳好食？

好撚多，除咗雅香/雅馨

雅X啲野好撚細份又貴
（雖然大部份舖都咁了）

新安樂好正
成年無去過澳門
無得食

係囉
之前過親去博殺之前都會周圍搵呢啲平民區嘅食飽先

今天我們都是緬甸人

夜媽媽講呢啲，成年無得食 俾返個澳門我